而家喺機場嘅入嚟

麻煩各位依家即刻冷靜下先，全世界都睇住，而家仲佢哋計，咁係機場嘅外國人眼中我哋就真係暴徒

有一大部份人因為飛唔到情緒已經不滿，再加上而家咁嘅話佢哋就會認為係我哋嘅錯

所以各位保持冷靜呀

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

請各位機場手足唔好激動
求下你地啦 好嗎

唔好衝動啊 求下你地

求下你地